我為結婚而買既雙人床訓左第三個人

因為準備結婚而同居，呢半年來，我一直花心機為我地既屋企佈置，出錢又出力，買傢俬，自己油油，仲要為我地既婚禮籌備，本來我以為可以開開心心結婚，但上星期唔舒服提早返屋企，親眼見證住佢同第二個女人係床上到做緊，哈...而我果陣第一時間諗係佢地整污糟左我揀左兩日既雙人床，第二先諗到佢竟然光明正大偷食...

我當時完全崩潰，轉身就走，而佢後來都無解釋，只係求我原諒，話想係婚前玩埋最後一次，真係最後一次，以後一定唔會，佢再三保證，令我開始動搖，我都唔想浪費我一直以來既心機同錢，係咪應該相信佢，原諒佢好？好迷茫

我同你玩一次當和數囉

玩多次啦 比過教訓佢

趕佢出去訓返幾日先
唔返黎就放生佢喇

咁你又去玩最後一次 睇佢點諗

講真 佢唔係咁講 仲可以點講阿

衰得一次必有第二次
關係出現裂痕 心裡有條刺
好難再相信

傻撚左

結婚?? 合法左咩?

買股票都有個term叫「止蝕」啦
結婚前夕都帶上屋企玩，你到時大肚既話點算

有得一次？唔會有下次？

有邊個男人唔係咁講架

雖然係痛，一刀斬好過喇

到你結左婚 佢又再偷食而你發現左
你就會後悔今日點解要原諒佢咁傻

屌 唔會係gay故呀

信佢果個都on9

係咪紀律部隊？

其實婚前婚後無關係 貪玩就係貪玩

結左婚玩得仲癲呀！你個蠢女人會夠膽攤牌話離婚咩？ 男人哩d 野邊有最後一次，只會玩得愈黎愈精明，偷食到80歲 一係就出去叫雞玩女人

第二個女人
gay post

緊係結左再離啦
好搵到fatfat

戇鳩。玩住同你講最後一次
道友吸住毒同你講最後一次你信？

信佢都痴撚線

有無諗過兩男一女一齊玩？

祝樓豬依啲假腸開口中 他朝有日親眼睇住佢條女/老婆同人地扑野

From Beauty Exchange